（跳繩，有片） 無線新聞大波報導員跳繩波彈彈！

有片

波？ 邊撚度有波呀 屌你

後面有個波轉轉下

彈？你彈定佢彈呀

好大波

肥仔波都彈過佢

好大波喎

粒彈彈波仲大過佢

大波

波呢

樓主老母對波都幾彈

有片你仲想點啊

屌你老母

後面轉轉下個波呀?